Dewalt隻眼罩頂唔頂得住

No 唔係氣密

咁我戴翻泳鏡算